[ 占/算/卜 ］ 暑假 有問必答

職業靈媒 + 占卜師

一次一條問題，無聊野唔答。

留低一個其他人叫你既名。

學業運點
我叫pug仔

Asso? Ive?

幾時先會遇到真命天子？
其他人叫我van

thanks

可以，但你要知道「真命天子」唔代表同你最夾、最令你刻骨銘心既人

Freya係咪有睇originals ? Lol

你好, 黎緊會唔會有拖拍

d 人叫我fake

thanks

假若你鍾意一個女仔，但你算到同個女仔命數不合，你會點做？

今年10月好有機會同一個對象拍拖、如果有曖昧既對象要好好把握呢個月，因為十月係你成年感情運最好既月份。

如果無對象，就留意下身邊有無親密左既男性朋友，咁就會係同你拍拖既人喇。

我呢個係幫你睇你呢半年既感情運。
因為如果要睇幾時有「真命天子」，就要睇你個八字。

返緊工? 想問有無機會升職? 定係呢行岩唔岩你發展?

你個問題主要係：「對自己零信心咁濟」
當你都唔覺得自己有努力過，又點會有好番好成績出現呢？
有時候、你又覺得自己努力溫書，但相比其他人又好似差D咁。

你既成績真係唔太理想、亦唔達到你本來預期既期望。
唔知你係咪DSE啦，如果係既，我會建議你諗下之後升學/做野既打算喇。
有定兩手準備到時無咁驚青。

如果你讀緊中/大專既，下個sem加油比心機喇，只要你有心讀，身邊既人會肯幫你架。
唔信自己，咁咪信下其他人囉～ 加油!

Stanley 想問財運點樣
有冇機發達 搵大錢

如果你地淨係問某方面既「運勢」，我好難答到你地真正想問既野。

如果你係想問工作前景既，咁你就問「呢份工有無得升？」

如果係問個運勢既，我最多答到你黎緊會唔會有小人搞你/會唔會做野出事

感情問題都係。

Stanley 適合做啲咩 點先可以搵大錢

想問下我呢一兩年會唔會做到教畜
好想入行

好在我鐘意男仔

問愛情 會唔會初戀到結婚
叫我Jo or Jo仔

想問一問事業

幾時有拖拍?
其他人叫我 snok.
Thank 樓主!

Stanley, 我炒股投資會唔會發達?

幾時有拖拍
叫Ting

問下感情運，而家鐘意o既女仔會唔會成為另一半。如果唔會，咁我幾時會揾到對的人

呢個要睇八字，睇下你有無搵大錢既命、同發達既運。
陣間我會留低TG，想知就加我喇

今年10月好有機會同一個對象拍拖、如果有曖昧既對象要好好把握呢個月，因為十月係你成年感情運最好既月份。

如果無對象，就留意下身邊有無親密左既男性朋友，咁就會係同你拍拖既人喇。

我呢個係幫你睇你呢半年既感情運。
因為如果要睇幾時有「真命天子」，就要睇你個八字。

不過你個生活圈子都唔算好大，應該係身邊人居多。

絲打好犀利，生活圈子真係比較細
如果留tg比你幫手睇八字ok嘛？
[/member]

幾時有拖拍？我叫P仔

你叫咩名呀 ?

對個女仔有興趣，識左年幾，呢排先多左野講
有無機會

留名等tg

Telegram: FreyaC

有連登名+問題詳盡優先。

有時會肚餓、眼訓同無聊就唔覆住喇

Sor 我叫sunny

依加tg你

感情如何 個名係腎仔

想問下考唔考到入心儀大學
其他人叫我Natalie

Lm

已tg 絲打！

想知愛情運
人地叫我朱古力

Tg了

TG

已tg ！ 感謝！

幾時先會出現一個大家都好愛對方既人？
我叫tung

已tg! 唔該曬

Tg ed

唔該哂

已tg,唔該晒

已tg絲打

留名 tg左你唔該哂

同男朋友會唔會有將來？
去澳洲working holiday係咪一個好嘅選擇？
咩行業岩我做？
我係絲打,今年20歲
感謝

我叫Harris。自問一個真心愛另一半同好尊一嘅一個人。平時同女朋友好多野都好恩愛，大家都想一齊就咁行落去。
想問未來同佢嘅感情路會點？
同自己係一個向上爬嘅人，都想問下事業同埋學業運（算關同佢未來生活嘅事）

今年會唔會搵到我想做既工

幾時有女朋友

愛情同事業點

Tg左大師

我事業運點？
呢排返工好迷惘
唔該大師
我係巴打 公司啲人叫我做bb

大師 我想知我幾時脫單

tg左

未來財運如何 有無發達運

我叫Joe哥

yee 想問幾時有拖拍

想問愛情運, 同而家男朋友係咪最後一個~
Jeannie thankssssss

已tg thx

Frank
想問下幾時有拖拍？
目前單身

我想做關於電影行業既工作 會唔會好難行？
我叫啊煒

同ex會唔會復合
叫我Lala

事業運
畢業個時搵唔搵到一份月入29K或以上既工?

同ex會唔會復合?
我叫細佬

K
感情運點？
可唔可以指點下應該點行，有啲迷茫

又係你

感情

冇時晨八字都占到？
如果方便既話可以幫我占下我同前女朋友有冇機會係返埋一齊 ?
我叫「忘不了Chloe」

Soory 人地係叫我

我仲有段時間先考試
太多挫折啦，搞到個人越嚟越冇信心，原本係信心爆棚嗰啲人
我會試下改下自己啲性格，唔該曬絲打

已tg

啱啱同男朋友嗌交
佢話要分手

我地仲可唔可以繼續行落去？

我叫蘊怡

愛情
想問同依加呢個男朋友可以一齊幾耐

已TG 絲打 麻煩晒

對鐘意嘅果個女仔有冇機會？定應該放棄
我叫Alvin

Tg thanks

幾時時先有拖拍
Lok仔

想知愛情
其他人叫我做啊Ching

留名TG

幾時有拖拍？
Thanks
朋友叫我做車神

人地叫開Yip
想問我嚟緊UGC degree畢業應該行學術路定考政府工?邊樣啱我多啲，會有所成就?

宜家鐘意個個，佢鐘唔鐘意我?我地會發展到長久關係嗎?

Thanks 絲打

叫呀鏢
同女朋友keep 唔keep到落去
宜家好似好sweet但有時會有小問題
但係好愛佢 想拍長拖
唔該哂

事業運
做緊工程狗，想問黎緊三至五年有冇機會考到牌

留名 已tg

已TG

已TG 唔該晒

啱啱同男友一齊，但懷疑自己係第三者

Feya

想問問我嘅事業運
想轉工
稱呼: 仔

想問一下感情
我叫maggie
Thanks

Tg左絲打了

我有無可能同我依家中意緊嘅人一齊

唔該哂

推

菊花 我會繼續讀書定做野？

最近行得好埋比我年紀細嘅男仔會唔會有發展機會？
其他人叫我狗毛

留名

lm

已tg 唔該晒

幾時先搵到grad job
我叫chi

tg留名

tg lm

tg thanks

留名咕咕

Tg
辛苦巴/絲打

Tg
唔該絲打

tg咗

個post係咪議員

Tracy 同ex可唔可以復合到?

Tg lm

已tg~

LM

幾時可以成家立室
朋友叫我 萊

同依家嗰個男朋友會唔會可以行得好遠定依排會完？
啲人叫開我做阿yan

Ig lm thxxx

tg咗啦 thanks絲打

學業運點？我係asso 啲人叫我Sharon

學業運係點，我係asso yr2 啲人叫我sharon

sorry,禁錯制

我有個師妹同妳同名